歐國聯最佳陣：C.朗拿度最高分領銜

世一呢？

C.朗拿度（C.Ronaldo）帶領葡萄牙拿到歐國聯冠軍，回首這一路走來的歷程，他感到十分滿意。
「在過去十六年，我並沒有表現好差的時期，數據說明了一切，」C.朗拿度說，「在我職業生涯的大部分時間裡，我都展示出了這一點，無論人們怎麼說，數據是有說服力的。」
C.朗拿度表示，自己喜歡拿獎盃，但並不沉迷其中。「顯然我喜歡獎盃，我不會撒謊，各種獎盃都有幫助，團隊的，個人的，但我並不沉迷於獎盃。」

當被問到今年金球獎的話題，C.朗拿度說：「我已經拿到了三個獎盃，我表現不錯，還能做什麼呢？」
「我是否該拿金球獎？我不知道，這個問題我還是留給你們吧。你們是需要做出評判的人，而不是我來評判我自己。」

Pickford
Delph

又唔好笑pickford,守龍黎講佢係唔錯

vvd?

世一vvd呢

世一？

點會冇VVD

點會有
退後帝係殺幾多高波既

Ching做咩對你拍擋咁大怨氣

我仲勁過佢啦

又話迪列特吹大左，靠 vvd carry既？

Delph咁都有份

好唔穩陣喎

不合理 (花迷)︰
1. 小組賽冇踢唔計
2. 得一場有入波唔計
3. 入波果場隊面係弱旅唔計
4. 決賽冇入波唔計

whoscore啲分睇完就算啦
根據whoscore fabianski仲高分過oblak添

數據媒體歐聯整體賽季評分：美斯居首 C朗排二十

根據whoscore
今季歐聯vvd直頭排緊90名

有波又唔睇 走去睇啲分 有咩意思

whoscored d分出名垃圾

其實歐國聯整出嚟，咁歐國杯仲有乜用

你不如年年世界杯啦

打慣後都知，你無失位，自然少tackles同interception

樓主有無興趣開個朗人朗地？將所有阿朗既威水野都擺入去，等各位愛朗力可以一眼睇晒阿朗有幾勁，唔使周圍搵。

決賽呢?

佢有派過膠

踢國家隊上晒腦好撚勁
啲人成日拎英超嘅佢嚟講